［唔洗抽啦］HKTVmall 口罩可以買啦 65蚊30個

不過無得係門市拎

Too late

訂台灣罩都係110$ 50個

呢d咁輕便既貨就唔比門市攞
變相逼你買夠免運好撚仆街

Hktvmall垃圾罩
送俾我都唔戴 焗到仆街
仲有傻鳩去買

真心麻麻地

好似戴緊N95咁

垃圾罩
我屋企有15個 都係買野買滿芋個數送既

口罩既繩拉大力DD都斷
勁垃圾

大力成點

未用過想知

依家周街都有非mic口罩賣喇。

想買到冇辦法, 要買滿800等佢送貨! 唔撚買.

焗到差d暈
坐喺度唔郁都算, 戴住黎行路真係會抖唔到氣

不過人哋當時都係左撲右撲怕香港唔夠供應
唔買還唔買
好似咁鬧人又唔太公道

上星期仲做緊60蚊10個

連登仔最叻係咩?

佢個手法好賤

點解唔可以$200門市取

要逼人買$800交上門先？

明明有口罩賣就唔賣要人買600蚊野先送幾個罩

買番1137對沖咪得

個頭大DD既人想拉去耳仔位帶個罩都就斷
你除多幾次飲水食野一定斷

叫個fd 比一個我試
結果戴五分鐘唔夠我即刻掉落垃圾桶
焗得來又好緊

用九巴個隻好過
質素唔差

where

果時吹到磨通係英雄咁

5你老母毛咩
返去奶黃維基啦

其實香港整既罩9成都係廢

買台灣罩好過

喂分化得好撚明顯喎, 俾小小技術睇下得唔得呀

我暫時用咗一包無問題

人人最需要果陣唔賣
而家通街都有先黎賣

不可門市自取

其實kpop最風光係2008 到2018 這個黃金十年

尤其而家整容風氣太誇張，d女團樣無咩特色，個個一樣樣

首起少女時代---中間 aoa--最後twice，之後都無了

垃圾 de左個app啦

冇買開野幫襯唔到

就算有買過嘢都冇一次夠$800

咩網有得訂台灣罩

？

$80 運費
on9

之前hktv買野送左廿個都未用

焗人買800送貨

無得門市攞？

真心覺得痴撚線囉
另外要比$80運費就冇得去門市攞
其實市面上仲有其他好多個選擇唔係一定要揀佢囉

唔係分化不嬲都覺得王維基做生意嗰邊真係好撚仆街

依家變相即係要你買咗七百幾蚊野
先至可以用60幾蚊去買嗰個口罩
條街唔係冇其他選擇㗎嘛

買咗2包未用，紅隧站部機大把貨。

冇逼 你可以唔買

HKTV: 有得買口罩喇！

Me: Baby, It's too late...

無得門市自取又買唔夠$800就要加$80送上門，真係你買埋我嗰份

睇落就平：$65 = 30
計埋運費：$145 = 30

本土製口罩又唔係得 hktv 一間

點解其他公司做到平民價

hktv 就做唔到

唔知做vip黎做乜尻

焗人買埋其他野一次過送貨

亦可以批評
除非你想一言堂

咁睇少wiki wong?
好似一整好係抽籤出貨喎

得 hktv 係零變一？

hktv個隻好密封 行路都唔敢行咁快 真係會抖唔到氣

佢一早變左1啦，收收埋埋又抽又買滿幾百先有幾個，部機你咁用黎做marketing不如比其他廠救命啦

佢唔係整唔到 佢係玩抽獎

仲未抽中

HKTV mall ，不了

條繩比較短同個罩比較焗

65+80 先得30個

真係on99
抽人買口罩
全家抽咁多次都唔中冇得買
買野就係咁送口罩

等咁柒耐都冇貨
貴都算 焗鳩你買夠先免運費
啲野又唔係平過出面

Pepperkoko?

屈臣氏好過佢n倍

唔好買hktvmall隻罩
隻罩好淋一吸氣就封住鼻哥抖唔到氣
垃圾罩嚟

想買台灣中衛黑罩

師兄 邊度有賣 2盒thx

迫人買嘢先有

more

有冇LINK SHARE

唔好咁嬲啦pr

即係焗你買滿$800先可以免運費

無得門市拎, 仲要8舊水先免運費

DKLM登記過1次就自動幫我抽左5輪都無次中,而加先黎賤賣

依家大把選擇

無賤賣, 靠口罩去焗你買夠數

周街都口罩唔使幫襯佢啦

譬如？

用九巴口罩算啦

唔好扮真ac喇pr

有咩高汁本土罩推介
有埋獨立包裝更好

dont分化

屈臣氏果隻都係69 蚊, 但係level 2嚟

其實我最近買過嘢夠$200就可以門市取囉

我就唔知包唔包括呢隻口罩

口罩$65然後再夾其他嘢買滿200係咪可以門市取

幾時可以到香港

咪就係
台灣罩我連埋運先100蚊
幾日送埋上門
佢都on99

怕香港唔夠供應？
咁當佢開放抽籤嘅時候
點解佢又可以買滿$600就送10個
而家又可以直接買
咁我當初抽籤黎把撚啦
佢根本就係向錢看
全香港唔夠口罩嘅時候就限制所有出貨量
等佢自己可以賺錢先
利申：抽咗六次冇一次中

仆街藥房二百蚊四盒每盒五十個！！使買佢？

試過啦，佢埋單嗰版寫到明唔得

我較大件，戴落覺得偏細

幾錢

藥房信得過？唔怕支那偽造包裝？

屌佢老味係咁send email黎話7 8 round都抽唔中我
依家有得賣

邊度買
早幾日連運費一盒都要130

屌 又發國難財
我買誠哥口罩

屌那星我上網買protector口罩好撚過啦

屈記唔錯成日返貨算易買
想試其他本地罩
但高汁果d成日要搶或者要預購就冇買過

呢獲擺明係商家佬
咁都有護主犬

$20一包10個，要八達通比。
近黨鐵站紅隧巴士站有售。

藥房多數中國製喎

我睇過外面好多有寫正式容易買得到防病毒既選擇其實好少。
hktv呢隻係其中一隻唔算太貴又標到明vpe, 屈記果隻無買過唔知，巴士公司既都唔知規格。

佢係厚的，不過我留住佢逼同人多高危既地方用。
平時人少地方用的去到防細菌既級別

有無標明防病毒？定係只係防細菌？

其實九巴個網有講邊度有得賣，唔係淨係紅隧站先有。

Protector周街都有啦不過係MIChina喎

執柒左去喇

不如出年有疫苗後先開售喇...
攞撚完政府口罩基金後成半年都冇貨

感謝

防病毒既好似難搵的播。
好多只係咩B級別，標明埋V級別既好似唔多。

請問九巴口罩有無標明級別的？

三防

我買左一盒 100蚊50個 幾好用

其實level 2已經夠做了
反而太勁夏天戴會焗死

兩防至啱

之前話抽，6個月抽6次都話唔中，咪呃人啦，𠵱㗎大把賣仲使買你嘅咩

我覺得少出街同去唔逼既地方就夠，我都係用L2 普通去買下野咁。
但係全日出街周圍走就一定要高規格少少。

最仆街係迫你買滿$800有得買口罩

之前d貨留哂俾人買滿$600定$800先送 做促銷

誠哥百佳，屈臣氏都好多時有得賣啦，仲level 3,都係誠哥先係真心幫吓香港人

兩防即係只防敏感塵同細菌。
病毒無。

咪冇良心囉

對家重視電影戰線，我地都不能輕視。

中共禁片《十年》單元故事<自焚者>導演周冠威的新作:
《幻愛》票房已達800萬, 不過 《幻愛》票房要1800萬先回本, 希望戲院重開後, 手足可繼續支持. 如果《幻愛》香港票房超過1800萬, 賺到錢, 除左幫到手足, 更能證明「黃色經濟圈」威力強大!

出面大把啦 啲色又靚

暫時未中武肺

可惜藍店嚟

BFE+PFE

唔係 呢款冇鋼印的

有無人一齊夾 留tg

邊度買

我唔係好知 因為搭fd單
我問問佢先

全家抽佢個口罩 抽左幾十次無個中
運費又唔係平 而家周圍都係貨啦 駛撚買佢咩

邊間真心幫香港人好明顯
Hktv 做晒show ，最後原來要你食大大件豬頭骨先比你。

屈臣就乜都唔駛講，一有就明碼實價賣

前排樂天日本大特價
計埋集運都係85蚊50個
仲要好舒服又高保護 評價4.6x/5 （幾千人比分

香港口罩都好似質素參差

hktvmall 條繩勁短 勒到我仆街

B同P >=95%

ASTM 2係焗啲架喇
越高防越焗是常識吧

呢個人自己都唔查下就話唔知點黎，VFE 獨立既測試黎。 好心唔好亂信fb的隨便po

"The PFE test in accordance with ASTM F2299-03 uses aerosolized latex particles, usually 0.1 micron, as the challenge aerosol. Control counts are performed without a test sample in the system, then the sample is tested. Efficiency is determined by comparing the counts through the sample to the control counts.
ASTM F2101-01 is a standard using an aerosol of Staphylococcus aureus (S. aureus) to evaluate the BFE of face-mask materials. Other types on bacterial organisms may be used, however they may give different results because of differences in shape and size. S. aureus has an approximate diameter of 0.8 microns. The organisms are generated into an aerosol with a nebulizer. As in the PFE test, the control is determined from counts without the test specimen in the system.
The VFE test procedure is adapted from the Military Standard MIL-M-36954C and ASTM F2101. The challenge aerosol is Bacteriophage OX174. The bacteriophage is one of the smallest of viral organisms. It has a diameter of range of 0.025–0.027 microns. The testing is very similar to the BFE test, except the smaller organism is used. The VFE procedure has become of recent interest because of the developing concerns of avian bird flu."

hktvmall口罩勁垃圾

同事幫我訂左1箱
實情唔清楚，不過130都好過買made In Hong Kong 果d
屌你間間廠都有問題咁滯伏到

賣還賣，逼人買八舊水野都唔公道

咁睇黎老實講，除非hktv 9講亂標，佢有寫 VPE，其他都難搵。我上網搵過標明測左VPE既其實都唔係佢地呢個價。

至於用唔用得到vpe就視乎個人情況。我留住的有特別需要時候用，朋友返工周街走，話一定要買vpe果的。

too late. 無得門市拎，要收多＄80, 不了

唔好咁撚戇鳩啦 批評親就話分化
用下個閪腦得唔撚得呀

真戴過咁多隻牌子口罩係得呢隻真係會焗到暈

邊撚個渣住把槍迫勼你買8舊呀屌你老母
你有被害妄想症就去睇精神科啦社會垃圾

佢唔係「呢個人」
佢係化學系博士
我唔係亂信人
佢亦唔係隨便 po

化學科教父 DR. K. KWONG 香港大學化學系博士，前中文大學講師，現今化學科考試權威，被譽為 "The God Father of Chemistry" 歷年來 AL 考取 A 級成績的學生人數破全港紀錄，實至名歸。 連續多年為會考講座及 AL 講座化學科主講者， Longman 《名師系列》作者，更曾編著暢銷化學教科書，包括《Effective Chemistry》及《Quick Revision Chemistry》...等。

2020年2月21日，他舉行記者會，正式發佈伙拍研製濾芯的本地創科公司研發「HK Mask」可換式口罩。他表示由構思至完成口罩製作只花了7天時間。[5]

#163207

呢隻本土製但藍店嚟
睇你點睇

sure not mic?

已封鎖會員 老虎頭上釘支那

弱智黃屍

正一搵香港人笨嘅公司

VFE其實之前舊制應該係無。所以比較新。

我都唔鍾意hktvm 的賣口罩手法。好，你唔夠貨，先比買開既客，都算，早排要買埋你的垃圾洗手液先有口罩呢個最on

但係真心講，如果你一定需要要買有vfe test標明，我比較過，佢地相對平。

咩顏色就唔講喇，唔贊成鬥黃。（當時的人支持佢老闆係因為中大單野佢有去。）

咩牌子？

作為咁大企業，㗎下仲賣炒家咁嘅價

咁同呢間比，我如果買開hktvm 都寧可買hktvm。
誠哥雖然無vpe買得到都會幫佢買，不過門市賣，預計一定已經唔夠大媽阿伯黎，多數買唔到。

咁家下你係咪想一言堂？
係定唔係？
唔洗講其他嘢

邊忽似政棍先
為我哋香港人喺國際層面上做咗咁多嘢都叫政棍？

咁都叫平
上面張圖你係咪 skip 咗

唔幫藍店宣傳
但睇過佢個網貼哂 nelson 證書又盛
又即訂即有（有現貨）
急用嘅可以自己 google 搵下

誠哥都係藍嚟
好人唔一定係黃
支持國安法一定係藍

係，第一次回你既時候load唔到。第二次答你既時候個圖先出黎。

其實講到底生意佬，實際行頭。
黃藍係一個光譜，由0-10真係自己各人標準唔同自己比分喇。
反而紅就係最明顯既，因為個黨講咩9成會同一篤口水出返同一樣野。

識做生意

唔想比人搵笨就叫無人性
就算唔唔夠供應 人地商人原意無非係想搵錢
比你講到大慈善家咁

仲要落左單送貨前如果你住即大厦有肺炎case
會變左自己落樓下攞
$800貨要自己攞

早少少$100都買到嘅

近排加價要$130喇

我都覺
所以啱啱出果陣用過兩盒就冇再買了

始終係新技術（對香港嚟講）

製造過程唔係太純熟

So far用過好多台灣牌子嘅口罩

質素相對穩定

我買過1盒，條橡筋一扯就斷

有冇人用過屈人寺嗰隻Level 3口罩？
好唔好用？

唔比門市拎
諗出嚟條友都幾賤

一定係會到狂讚自己好撚醒目

明明陰濕到仆街

好多都係想食浸水先走出黎，緊係參差
識人專登買機出口罩，fd都唔敢幫佢買

王維基係中立撚
仲要逼人買滿$800

有黃店買就買黃店

屈臣氏口罩有冇現貨

cls, vip都買要$800免運費
wiki成功輕鬆趕客

根本冇乜可能買到800蚊野
肉果d雪櫃都唔會夠位放

咁我做vip把撚牙

不定時返貨, 我星期六百佳買到1盒(1人限1盒), 70蚊50個

係公開賣迲賣啦，係都要加埋啲閪條款
一時又要抽，一時又要買幾多幾多先送，一時又可以直接買但又唔可以門市自取

我地唔是wiki targeted customer

屋企2條友，買買下儲左有二三十盒

2盒 thx

抽咁多次都冇次中....

仲要係每人限買一盒

香港製口罩有個共通問題
係口罩條繩
好多時只係留左好少位"啤"落個罩度
變左一扯就斷

如果逐個口罩拎出黎CHECK
會發現個接合位喺邊同埋有幾多
好似係睇心情
咁樣個個口罩質素都唔同....

HKTVMALL 口罩條帶
戴到好痛

點解我買$500就有得免運

好在抽唔到

薄又屌薄 厚又屌厚
好難服事

只係買餸既屋企人少好難買到800，要完全唔出街，乜叉都只有上網買先得。

吓，網購不嬲係買垃圾野，買美容野呀少少零食果d都差唔多，不過真係要夾埋一次過買同唔係好等洗既野先得

厚度適中咪無人屌囉

同感
通常一定會有零食呀納雜野。洗衣粉洗潔精調味料士油漂白水維他命呢的好快過800

根本賣口罩就係為左幫hktvmall 做宣傳
既然$50 套裝(1盒口罩加搓手液)可以門市拎，點解3盒$65就唔得？即係迫人買$800野啦
重話想幫香港人，聽到都覺得嘔心

口罩可以出境？ 我又買先

而家只買台灣罩，只信台灣

唔靚個d不如香港買仲平

HKTVmall真係狗也不屌
$800先免運費
上次買完分開送左幾次都仲未送齊
仲要拎個時先知原來有d野下次先送但又唔知幾時
一早blacklist

輸打贏要

佢有心為香港人買口罩？
有不過公司利益賺錢PR緊要啲囉

香港人好受㗎做show

你點買的

但講真2至5月咁缺口罩嗰時你買唔買到？
買夠700就有得送，但買就買唔到？
去到之後好多本地口罩推出時
Hktvmall 啲口罩都仲係收收埋埋
依排多人講佢，佢先推出嚟話有買咋(附加條件買滿800免運或加80運費)
為香港人？當香港人係水魚就真！

講真除咗連登仔看透世事之外
有邊個唔受

除咗口罩仲有好多台灣嘢賣

仆街又要使錢

買滿$500就免運費

鳳梨酥太陽餅